比人整濕左部電腦 但條撚樣唔賠錢（3)

post 1:

post 2:

支持樓主報警

可能要用你好多時間

但都係值得

幫自己攞個公道

見到打手入場就知隻on9馬餾開始驚

楊同學你真係狗賤種黎
做男人連少少責任感都無
睇死你都係果種日日俾幾千個理由原諒自己果種人黎
真係抵你生得咁樣衰

無論點都好 楊生個朵臭哂 已經輸鳩左
依加先yr1 快d 斬倉算啦

柒左就柒左啦
自己都講唔通仲想拋人警察唔會理

其實成件事好簡單可以處理

搵學院幫手, 一就叫佢地幫手處理, 一就備完案後叫佢地提供條垃圾個地址.

屌你留親啲comment都係廢話黎架喎

Ha

樓主報左警未

未 一陣翻去報

咁快第三個post 睇黎楊生可以去外國讀書

個勞力最寂莫係咁mon post追擊樓主 樓主係咪識佢

輕輕一推

擺明楊生分身or熟人啦
但咪又係無料到

都唔知係咪楊生黎

認真樓主需唔需要律師？我幫到你

搞到人就要賠咖喇 4466拆掂佢囉
爭在邊個4邊個6咖啫
釋出善意好快傾掂

男人老狗少少錢都搞到咁煩
走數就仲可恥

佢想拋你咋
等你一報警佢又會求你

咁快出到 3 ,要有排先追到post

賠錢啦

小額錢債好似唔搵得律師

楊生打手準備全面進場

推得咁快

我報警前係咪應該問多次佢打唔打算賠先

hi , 係咪搵我

歡迎批鬥

唔報正柒頭!

我, 楊生話嘅!

條友真係好樣衰

咪再問, 報.

唔洗啦
再問曬口水

嘥氣啦 要賠一早應承賠
師兄快手報驚

痴線 琴晚訓教前先岩岩開第2POST咁快又爆左

有人瘋狂留言刷數據

雖然做唔到咩但幫推
依啲咁既人真係一個都唔好放過

問乜鬼
報佢警啦

報警備案
人證物證
再去小額錢債

你驚佢有牙咩
而家佢整壞你野，唔係你整壞佢呀

整爛人地電腦又唔賠，又出爾反爾，樓主態度咁好追數，以為比時間你處理，又死拖爛拖，從來唔覺自己做錯，不負責任，個人又串77，根本就係社會中敗類。

有條毒撚成人兇樓主話就算報警都一蚊都拎唔返

樓主就係更加要報警

唔好向惡勢力低頭

報警啦

馬嬲毒撚出現了

最搞笑d人話樓主態度差
比我一早屌柒佢啦仲等佢成個月

推

係咪幫手推post 錯怪左你

搞成點
支持搞大佢
錢事少 條氣唔順事大

配合你地批鬥我係楊生丫麻

btw, 留名等睇報案紙

錯左咪改囉 實原諒你

小小錢都唔賠

我知你心急比我告喇
比啲耐性啦

第3個POST

其實連登咁多巴打都好心急

差館24架

你估我好似你咁得閒24 mon po 咩

即係咁 樓主報案使唔使你教使唔使你去催

都唔知你咁著緊黎做乜 keep住live

窮撚無錢賠好慘架

男人講得出就要做 講左賠就要賠
講完又反口咩心態

楊同學個朵咁臭，個樣又咁柒，人格又咁低賤，做人做到佢咁真係死左都無咁嬲

睇到好燥 無追哂post
問乜撚野
要報就直接報
一陣你問完條仆街 話賠
但轉過頭又拖你一年半載

Hkcc劉翔

keep live 講到好似得我咁, 你唔係?

扮工係咁架啦

少少錢搞成咁

今日要翻學咩

有冇近照睇下

poor yeung

有時為啖氣 條友唔係咁仆街 我諗價錢樓主可以傾下

樓主姓呂名麗瑤???
報咗驚未？

好仆街

你唔好出黎襯啦, 一陣我又多個同學, 我唔想呀

一晚就2個post
我係黎幫手推post 嘅

最鍾意睇人仆街

同個官講啦 班打手講到咁大揪咁樣

好呀
我都大把扮工時間

個鼻好大呀 係味比人屌得多

推到賠錢為止

留名

兩個小學雞
自理能力好弱
點樣上到大專

個樣都算啦，先天係咁
但佢個髮型想點？

一開始就應該報警

撚屌

一開始做番個男人 負責任賠錢
就唔洗好似依家咁
畀人放上嚟 開名開相起埋底
明知有連登都唔醒目啲

Btw 樓主報驚未

所以我都等睇1蚊都拎唔返 total loss
好似我同你fd 過我同楊生喎

賠錢做個真男人啦

俾D火我啊

到底條友見到依加咁 肯賠錢未
賤人KOL

連登仔新玩具，我個孫會認得你

追post前留名

老實講 我覺得依家開咗成3個po佢都應該知驚
你再問下會好啲 如果佢唔肯陪一半或以上就報驚
始終報驚都會搞到自己好煩
我認真建議數豬問多次好啲囉

樓主報左未呀？

有樓主個樣未？ 想睇互相傷害

楊匡民
劉永生

做男人做到咁 好撚肉鳩酸啊

男人老狗走數，做錯又唔認，想瀬皮唔俾錢，垃圾

條友貼圖又要遮樣,不如唔好貼
係貼就玩大佢,互相傷害

做咩咁多人問部機9000賠13000呢個問題
咁買過部係9000，但入面啲資料呢？我無back up又比你搞壞左，都有價值都係錢嫁。

當然入面既野值幾多就可以再討論

識貨

樓主我撐你，可以報警，刑事毀壞

提一提部機其實過萬 2017 13吋MacBook pro
係隻馬騮淨係識香蕉唔識蘋果野先屈部機9000蚊

楊生紅了
今日會唔會開post 10

無記錯樓主好似話開到機, 但會lag 機, 不過唔知可唔可以back up 返d data.

做乜撚

賠返部全新比人啦垃圾

其實去報警應該唔得，無刑事成份。

去備案跟住搵學院啦

琴晚有男事主既朋友話要貼女事主圖,仲問想要咩style
點知貼張遮樣既

讀HKCC將來可返乜工

樓主 到底報警未呀
我追撚左三個post你都仲係婆婆媽媽
你愈拖就愈不利明唔明？
報警好簡單架咋 行入警署講聲就係
你理得咩受唔受理 告唔告得入
你唔報 唔通你覺得開post開到（99）佢就會良人發現咩

點解無刑事成份？

楊生想出名
等我地搵人去你學校做記者影你

呢d論調真係on99
有定冇洗鬼自己諗咩
報左警等警察諗啦屌

三個post仲未報？

希望睇到個結局
永遠呢類post樓主潛水就冇左件事

快啲報警，到時地址有人幫你搵

可以告咩？ 刑毀？ 隻馬嬲無意圖WOR。

你唔諗定先，警察一句無犯法就耍走你啦。

樓主報左警先啦
拖咁耐都唔報警
同埋一早就應該要捉條仆街一齊去做維修啦
你一直俾佢咁拖 佢依家當然係點都唔認架啦

襯你依家仲開到機就backup哂啲data先啦

造成他人財物損失而唔賠錢真係唔報得？無意圖就唔得？

支持樓主報警，Bryan仔你今次仲唔死

我而家翻hkcc 報 比啲時間我

live
先不論樓主有無責任要負
男人老狗做到好似楊生咁真係好樣衰
be maturely啦

lm 睇戲

千祈唔好怕呢條仆街，報左警先。搞到條仆街一身蟻

一開始賠錢咪無事攞 又串77話人唔專業

話部電腦貴既都on99,當年d人用allienware返學就貴，一皮野macbook咪算你好彩囉

推push

好期待條仆街快D死

推上蘋果啦

幫推, 正PK

有無人最尾果張圖係咁掃走條頭鬆 掃掃下先發現原來唔係我個mon

言下之意女人就可以?

走數唔係重點 走數仲要ig開post cap圖屌鳩樓主先肉酸

係咪溏心風暴個個bryan yeung

支持樓豬

咪聽佢吹啦
我以前同事係地鐵站睇手機俾個盲撚撞到跌左部機，初頭又係話意外死都唔賠，最後咪又係報警搞掂

個樣已經生得唔好
重要做人做人咁

支持樓主

打個比喻，無惡意無意圖就唔報得警，咁我踢波唔小心踢中人地部車，但我話無意圖但會賠錢，然後走數，車主報警都唔受理？ 果然係叻仔

成世無運行lu

拖咁耐最後話一蚊都唔賠

可以去報，不過唔會撿控。但會幫你備案。

話唔受理個啲真係社會未來棟樑

而家最新狀況點

就算報警未必可行 都大把方法搞到佢既
佢今個sem讀咩科 就sd哂email比各大professor
Part time, Intern 做邊間公司 sd埋比hr
Cc有冇民主牆？知唔知佢住邊頭？整張poster痴通街 由cc痴到去紅磡火車站
我相信楊同學都唔想為左少少錢比人人格謀殺既

講真 男人老狗 以為自己高就誇到過去 點知倒瀉人地杯野又整壞埋人地部腦 咁大個人 你唔想同人講野咁你又行出黎？ 責任點都全部係你到架啦 衰衰地認左佢啦 無謂搞到咁大 睇下而家推post個速度就會知你好快成為下一個火哥 仲有你今年大一已經搞到咁大 你之後個幾年都有排比人玩 出到黎你都唔洗旨意搵好工 一打你個名上裝check已經有晒你所做既一齊

點搞掂呀？ 撞到人果個比人起訴？

咩叫好快會成為

樓主一定要報警 追左兩個post 有好多讀law既人比左意見你 事主係有責任賠 理得你一半責任定係全部責任 總知有責任就告得入

警察無錯真係會幫你備案ONLY，除非證實到佢有意圖或證明佢FORESEE到佢個ACTION會導致破壞（例如：停車場踢波，踢中人地部車，咁警察就會告啦），如果唔係都唔會告。

無睇一陣，原來已經第3個post

又想屈人撐女人呀？
喂比d新意啦

我已經係社會棟樑啦，仲未咩來，小朋友

楊同學fb個頭像串過馬撚 睇得出一d悔意都冇

其實好坦白講，條友一開波唔賠，除左on9仔呢個因素係鐵膽之外，都反映左樓主未必係咩靚女，等楊仔出圖個班唔好咁期待

如果搵條狗公係楊仔，咁樣搞著個靚女法，反正唔衰都衰左，實死人都借頭借路約樓主一齊去維修又一齊拎機食下飯，得閒無事又可以關心下電腦壞有無唔方便

個幾千蚊算係咩，如果撞手神釣到條靚女1Q半Q，抵撚過ptgf啦

十年都唔留言一次
特登留言幫推
Macbook 最貴未萬幾
大學生返part time 加借信用卡都一定賠到比人啦
整壞人地d 野要是常識吧?

叻仔
有骨氣

俾d火我
垃圾asso仔

小額乜唔係傳到傳票就ok 咩？
係學校伏佢，一見到佢就隊比佢

呢啲情況我又想問
如果A正常常常冇睇電話
係望住前面睇路行
而B掛住低頭禁電話打機
冇睇路撞到A
（A擺明係一直行冇左閃右避 甚至冇閃企定等佢撞埋黎）
而B撞到之後部電話又飛落地爛左

呢個情況又A唔賠B又可以點做

利伸 行過見到食過下花生未食哂走左

依ｄ叫中二病以為自己好有性格好型
其實７到不行了

依個真

你邊隻字見到我話女人就可以
宜家我話緊楊生咁撚大個人都唔識待人處事
最多大家都有錯賠一半咪唔使搞大件事囉super
但人地仲係一個仙都未賠到
少少誠意都無 be maturely啦

理得樓主係啱係靚女 條友講左賠又唔賠錢就一定錯

有冇人一齊send email去Hkcc

如果受害者係男人推唔推到3呢

唔比人討論

一定要有對方住址先可以入紙
可以參考休班女警打傷阿嬸果單野

你收皮啦

要佢連asso都沒得讀

根據 《刑事罪行條例》 第60條 ，任何人如無合法辯解而摧毀或損壞他人財產，意圖作出上述行為，或罔顧他人財產被摧毀或損壞而作出上述行為，都屬違法，最高可被判終身監禁。

唔一定係本身有意圖。罔顧後果都係。

等出圖係想睇攬炒花生互相傷害,唔係睇樓主靚唔靚

上個po 我po左啦

你都On撚鳩，唔係靚女既你睇埋我個份

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係劉永生黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

食花生姐,2邊都係男既話都好支持佢地派花生

推到賠錢

又唔係A撞到B
咁都賠到，D呃錢黨就唔洗咁煩啦

真
不過就算樓主唔係靚女 身份為男人都be maturely d啦

我都識一個同佢差唔多樣 又係串過碼頭咕哩既

訓前都post 1
有冇人整合下而家點

你真係on9得可以, 香港咁大, 竟然亂尻咁估我住黃大仙. 想check ip都check唔到,我用proxy上.

我做野唔洗你教, 如果要放, 開post時就放左, 你唔好再阿芝阿佐, 唔係整慶我,我真係放出黎. 你報警只有被人話浪費警力, 我搵唔到有邊條罪可以入到post一些普通相片. 讀多d法律至兇人啦. on9仔. 報紙狗仔隊成日影相,發放相片都犯法,狗仔隊都坐晒監啦. 低b仔

無追post 抱歉!
有無人可以總結下依家點?
樓主仲未報警?
其實都唔係話依家邊個錯哂點定
但既然雙方無一個好既解決方法
搵第三方(警方) 黎定奪都係一個辦法

有冇考慮貼佢街招

屌你老母想拎番D錢就自己解決啦
擺上網好威咩

我地又唔會幫到你

如果樓主係男人會唔會推到3咁多

有無意圖你又知？

你係隻馬嬲？

報警等個官判最適合

香港一向係女人地位高

窮毒撚在酸

2邊都係男唔知
但如果2邊都係女,互貼圖互挖黑歷史一定有排推

一堆垃圾
課室唔比飲野呀！

報警好簡單,我之前跌咗個工作證都要報警,唔使理有冇刑事成份,比口供重點要簡單清晰,越短越好,一部電腦一支水一張枱一個人跨枱撞到支水整壞部電腦又唔肯賠錢,坐報案室啲慈母自然做嘢,呢個係職責冇得唔做,絕對唔使驚俾人告返轉頭,什麼不誠實使用電腦罪都係大你,你先係受害者呀樓主,醒啲啦,快啲去報警唔好拖！

去廁所要舉手

漏左靚女個靚字
兩個暗瘡肥婆既話不了

成年人咁戇鳩

個個整爛野唔想賠都會自稱無意圖啦

生到馬嬲咁仲學人跨欄

賠錢係為佢戇鳩行為負責

有時都唔明點解次次呢d post總會有人咁講野
新閒受傷係女人 有人話慘就話如果唔係女人會點
死人又話如果死個個係蝗蟲會點
比人非禮又話如果係肥婆實無人care

總之咩都假設人地係對人唔對事
一黎問黎都廢，無人答到你
二黎大佬咁大個人，唔係真係連分對錯都唔識呀？
我就相信呢度都仲有好多理性既人，唔會咁on9見到樓主個性別係女就幫，係男就屌喇

你係課室飲嘢，我告比老師知

中學呀？

其實我係要係hkcc打警署電話報
定直接去警署報

天才，唔報警條友會唔會肯俾聯絡方法你呀？走左去都得啦
一d資料都無仲點樣民事訴訟呀？？
咁你話報警無用呀嘛，我同事如果唔報警連一蚊都拎唔返啦

你o岩

咪撚搞笑啦，咁規矩要黎做咩？
男既問題捉蟲咁數，女呢？

快啲報，黑警唔係話要按章工作咩

廢柴 乜課室可以跨抬行咩？

可預視嘅結果，其實以家應該係屌羊同學一蚊都唔賠呀嘛？

樓主藍名+post 1度冇話過自己係女都大把人撐
唔覺有女性光環

小學呀？野飲唔扭好周圍放

課室唔俾飲野你捉佢記缺點囉on9
關哩單野撚事咩

調解

小額錢債審裁處

推左先，訓醒再睇
好心你作為一個男人，做錯野就自己承擔後果啦

推撚到佢仆街，叫佢將呢句大大聲同個官個

垃圾樓主，報你就報啦，又要上黎攞彩，又淆底。用問人點報警，asso真係asso, 柒下柒下。

報警啦 如果
得唔到賠償
咪下次見到佢d電腦電話
而你手上又有杯野飲
攬炒囉

其實個標題應該要打得中立少少

你咁樣已經代表你好唔理性 即使道理喺你嗰邊

其實道理就好簡單，我相信有人係明白！
就上面個咩踢波踢到人架車
依家係架車泊係足球場呀
唔扭蓋自己咁洗負責呀？

去警署報,攞口供紙返學校,學校就會做野,都係果句,
有得你唔做咩！職責呀！

報驚

彭仔入來未

佢應承咗責任但拖幾個月之後仲走埋數 道理唔係樓主度咁響邊度？已經有好多人講咗兩個都有責任，呢點唔洗再討論啦掛

on9 咁樣咪俾人反咬一口囉，家陣你係有意圖整壞人哋部嘢呀

on9未試過街場踢波?踢出馬路有幾出奇
咪轉移視線ok?

球場有人踢波好正常。
但學校有人琴枱係正常？

所以自己違規要唔要負責下呀？

開到3

屌，中學師弟 影撚衰晒

張枱用黎擺嘢就唔係用黎跨欄嘅

咁快del左icon既

校方有權記佢過囉
但同整壞人嘢要賠錢冇沖突

...去hkcc附近警署

野飲個蓋就用黎扭好，唔好倒到周圍係嘅

Push

樓主係唔係靚女唔係重點 就算樓主係靚女 楊生啲啲極品會唔會賠都好難講

真心好多人都開始覺得樓主煩，今日三點前唔見報案紙，準備定主客易位都得鳥

真係唔好話楊生
原來咁多人一樣覺得樓豬飲野係要負責任

佢咁樣誇，唔掃到水樽，都掃到其他野啦

我認為支持女方個d側重男方跨過去但無視左呢次意外嘅發生之中，都有野飲冇扭嘅

咁你可以翻入老母個西

明顯有追post

Sorry 手賤禁錯負評

Btw 整爛人地野唔賠正仆街

幫推

話樓主要負責任既係唔係姓賴
好人好者係要誇過去行 冇得怪人

掃到整壞其他野我會認為男方錯，掃左野飲真係兩睇

楊生

會唔會留案底？

我已經去緊 搭車要啲時間

佢唔誇咪咩事都冇 錯一定係個男錯

唔扭好都唔會倒到周圍都係嘅就，飲嘢三步曲咩，開蓋、飲一吓、閂蓋 ，飲嘢冇必然步驟
但張枱唔係用黎跨是常識吧

都唔撚明點解呢d咁既post可以開到3
樓主又係on撚99咁少事都唔識得處理
你唔撚做野比你個post開到10又點撚樣

可能男果個平時係屋企都誇枱

呢層要問返佢本人或者佢朋友至得
就講就到

你真係痴撚線，我肯定警察對呢單野一定唔會刑事檢控，所以樓主唔駛理呢堆無知識又中意亂加把口既廢人。

你呢家只要做既係，去警局備案，去告民事索償（地址落學院），跟住就直接同學院報告。

咁樣做包你得到滿意既結果。

咁都問得出

個蓋用黎打開飲野既！你敢話唔係咩？
死雞撐飯蓋

其實你班撚樣諗下啦，我就認為男方有錯，但唔可以咁支持個女仔

下次一班女仔上堂個個放支野出黎，蓋唔扭嘅，行過少少踫撞倒瀉壞野又點？

你唔跨咪冇責任囉屌 講幾百次

扭唔扭呢個真係minor到不得了
飲完可能放一放低就比人掃低
你係咪同人say sorry話唔好意思我唔記得扭返埋
樓主有樣串得楊生好岩
咁如果個杯係杯coffee咁點？

13k我認為apple overquote 普通維修應該唔洗咁

雖然無扭蓋條女係有些少責任 但體育救港咁勇武 在理幾千賠硬say個sorry咪算數 一早賠咪唔洗搞咁大龍鳳 儲定錢吧啦

咁都開到3

三步曲女都冇做齊啦？我唔係支持個on 9仔， 咩be maturely 都知垃圾，但女嘅唔會冇問題

賠錢啦柒頭

我相信樓主放茶果個位 人地行過去而唔係誇過去既話 應該冇問題

佢放係到唔會預左人誇過去

本身唔需要13k，只係2k
但條友都嫌貴,所以拎左去apple整要13k

move on啦，post 1、2已經有人提出咗觀點就係冇扭實蓋都有些少責任，唔需要重複
講緊嘅係條友認咗自己責任但有一拖再拖，冇意賠錢，先搞大佢，而告上庭佢好大機會要負全責而唔係當初咁比2000就解決到，你話係咪戇鳩先

樓主報左警未？

你自己咪一樣係度拖。我係佢都唔賠比你啦
中國人既陃習 一味係度拖

well, 留名

扭實個蓋做乜9 成堂咁長之後飲又要再扭？ 放係張枱到明明好安全

所以全部都係你地相信，
重點就係
你地唔係現埸，但相信男方跨欄咁跨，（點過大家其實真係知？樓主話咩就係？），相信放茶個位冇事，相信男嘅錯曬

有班人係要講到好似手榴彈支撞針咁

報個警有幾複雜啫 ,想息事寧人就咪開POST啦 ,怕麻煩就唔好多嗲啦 。

從頭到尾都係意外 不過整壞就賠錢 人地有單有據 你驚比人當水魚可以同埋佢去apple比錢 人地部機入面有自己資料 有乜理由用原價去衡量 仲要串柒柒咁樣真係叻仔

加上樓主本身係手持嘢飲，只係有人叫佢，佢先放低嘢飲，但放低嘢飲呢個決定根本冇預到有人唔從兩邊入而從下面個行跨上黎

其實樓主可能有d責任 但條友咁撚串 又一蚊都唔賠就咪怪人地唔客氣 只可以講條友抵死

嘩..你好有critical thinking 呀

唔係呀 我比較相信成件事係虛構
甜故黎 早啲瞓教啦柒頭

楊仔你好

我知你追緊post嫁唔駛扮啦。依家教精你，聽撚清楚啦

雖然你樣係柒左啲，份人又on9左啲，咁既package配埋你入hkcc，其實你人身都無咩希望嫁啦。
不過，你以後點廢係以後既事，當下黎講呢，你又唔駛太絕望住
睇樓主咁撚樣婆婆媽媽，今日都唔知有報案紙上到黎未，佢再拖多兩拖呢，好快比人屌翻轉頭嫁啦，呢個係你唯一翻盤既機會，明無？

另外呢，件事你就衰左嫁啦，有咩同個官講啦。
但你都要事後補救下，拎翻少少分。問下你自己，有無兩張樓主J圖係手，等巴打們有啲著落，到時你無功勞都有苦勞，都有翻啲咋嗱係手。遮樣個啲柒野你就唔該自己收翻埋佢啦 前警務處長講過，朋友之間私下傳閱就唔犯法既，到時你有好多朋友嫁啦
呀不過，如果樓主係暗瘡肥婆，咁你自己衡量下，有無啲波呀腳呀比大家J到，如果唔係你自己知咩事嫁啦

係做野就好快啦，一陣樓主自貼左先，你喊都無謂呀你

如果佢當初唔違規咪冇事

誇枱本身就有問題啦

就算係行過撞到 係咪唔洗賠? 根本問題係男嘅整壞人地部電腦

本來有小小責任感即場同事主講同佢去整已經溝死女 贏哂人品 依加真係

誇 一切要誇 讓無窮念頭開放吧 舊範圍全部不管它

知唔知咩叫意外？
呢件事就話男仔有問題
但唔應該講到閂蓋係多餘

為左少少錢，俾人開三個post
將來 HR 一google你個名就見到
你遲一個月搵到工，人工都響度啦，值得咩

我係楊同學就快快手手俾錢，叫事主自己要求 delete所有post

想知楊生上堂點
係唔係瘋狂睇電話

佢啲朋友仔先攞命，係咁幫個post make noise上熱門 都唔知係咪有仇

Pish

垃圾asso仔 錢都唔賠

賤種，男人老狗咁撚無賴，垃圾

推到你退學

推呀

笑撚死 Del post
當呢到facebook?
Btw 推

錢都唔捨得賠 點捨得退學?

屌睇哂第一個post想參戰 至發現已經去到第三個post
花生價格暴漲！ 🥜

有你呢種人係餐廳放野真係小心d
掃低左都比你屌返轉頭唔扭蓋
放電話出少少肯定都比你屌放個位置唔好

我估樓主都怕事。咩都唔做
你估我地真係幫你起底 起埋屋企地址 幫你咩

唔好理 咩論點 咩責任你唔甘心 就去告

地址寫hkcc 人地officer 唔敢掉左張傳票的

最後都係不了了之
開post 到99都無用

唔閂蓋俾人撞就有責任？
著性感啲俾人姦又有責任包實出街？

賠錢！

搵我，幫你出信

報警

拿拿臨備案，小額錢債搞好就得
羊生就繼續做火哥

楊生跨欄戇鳩

要為戇鳩行為負責

誇 一切要誇

本身都想幫樓主po條撚樣上黎
見到個標題係以為有人特登打瀉自己杯嘢落樓主度
點知係樓主自己飲完也蓋都唔閂
殺人都有分誤殺同謀殺啦 背後性質都唔一樣
樓主我覺得你叫佢全賠又過份左
畢竟你自己都有責任

條撚樣又係 態度好少少樓主都唔會po你上黎
中學個陣見你好叻咁 成日去join埋d英文活動
估唔到你英文咁屎

楊生讀緊咩學系，等行內人士知道下

咁快第3個post

英倫風巴有無獨家屎圖

我只係覺得大家都側重一邊，係課室飲野閂蓋，其實有需要

原來HR會咁做架？
hkcc Social Science-NS Year 1楊匡文 Bryan Yeung
Tag 多下先

比定錢改名都得.....
佢期求唔好推上報啦，個樣柒到好易記得

閱讀理解拎u?

大家見到樓主係女就一面倒

你正正常常行過去邊有咁多幫樓主

小學雞

馬嬲賴咗屎未

楊生 冬天洗濕左右個頭小心病啊

太長冇追哂post,
不過條仔個樣真係錯就錯在生得太柒
我係你既話個名都臭哂啦, quit左佢啦
順便整埋容唔該

羊仔，做野啦

搞到咁大已經唔係一萬幾千既問題 係為啖氣
楊生就算而家賠足錢一樣比人屌
學生心態真係唔同社會 唔知誠信會影響幾多
當上一堂啦
楊仔你人生唔可以話玩完 但有個大污點囉
你可以繼續選擇厚臉皮 搏三四五年後你搵工做野 冇老細同事客人記得件事囉

到時你non jupas入U 啲admission officer 一search你個名
又或者幾年後搵工HR 一search

又黎
加左呢句就將巴打支持既論點無視哂
痴撚線

樓主一開始都冇話自己係女

點解樓主唔擰樽蓋會有責任？
如果樓主係飲罐裝呢？
無理由條仆街跨欄撞瀉罐裝就負全責，撞瀉樽裝就負少d

關咩事，連登仔咁憎女權，條女錯一定屌到佢化，而家係條柒頭衰左咁咁無賴
喂！話緊你呀！姓楊個柒頭！

樓主有無update?

因為打手來來去去都係果幾招

飲罐裝就要另外搵個盒鑲起佢
總之樓主都有責任包實罐嘢

仇女撚 見到有小小錯 重唔無張放大咩

淨係追左第一個po，楊生真身定打手上場？第2個po第幾頁？

點解會有

咁會屌樓主點解有樽裝唔飲要飲罐裝(好似係)

收皮啦你條on9仔 就算點意外 係整濕左人部電腦就係整濕
你老味你買左保險有意外係咪保險唔撚洗賠？
睇你真人都係小學雞一條 知唔知咩係責任？

而家唔係樓主話自己完全無責任，話自己無責任一蚊都唔賠果個係楊同學喎

點解成日針住樓主有無責任？

樓主應該一飲而盡

3x 勞力xxx 同 chxxx

下次樓主飲野要乾哂佢

柒頭楊，你就輸撚梗架勒，差在你想一獲熟定求饒架者，再拖落去，只會對你愈不利

成班借個蓋轉移話題
應該賠埋支野飲先岩 電腦就賠足數架啦！

真朋友幫手煲熱個post

讀書最緊要隊友
楊生睇怕都唔撚洗讀洛去

成班連登仔係度屈樓主唔檸蓋就有責任
同屈d 女著少件杉就應份俾人強姦有咩分別

支持樓豬告到條友仆街 應該賠全數 + 迫佢退學 + 追擊佢一世
隻馬嬲仔根本同倫敦金無分別 又拖數 又西 又唔認

屌你老味係wo
枝野飲都要賠呀你老味

樓主口渴已經係錯啦，咁唔捱得，渣ga

人樣柒都算，仲要個格咁撚衰，小家過女人
你人生應該都玩完架喇垃圾

果班人好大嫌疑係楊同學分身or打手

真係幾樣衰下 成隻馬嬲咁w
推到你仆街 咁厚顏無恥

正想講有唔係好多錢
咁都可以賴皮

唔止, 枝野飲整污漕左個地方唔洗賠埋張枱啊?

再唔轉移下視線，楊仔會驚到失禁

係學校既錯 叫佢上堂

頭先做野, 去得好快

唔啱聽就打手
唔同意就批鬥

樓主好撚廢 揾佢地址告柒佢啦
與其花時間po上黎，不如去請私家偵探先

正如無鎖好門窗俾賊入屋偷野 個賊可以無罪釋放?
上面班友講到楊生完全無責任咁

tim cook嘅錯 macbook居然唔防水

Apple既錯 開發MacBook

岩呀
仲有幫樓主就係狗公ar ma 係咪

最錯係樓主老母 生左佢出黎 如果唔係部電腦點會壞

轉移視線就勞力是

樓主深知放上來製造輿論成本最低而又最有效

SJ 嘅錯, 發明左apple

小學雞玩接龍?

都話左條女想佢死 先係咁開

樓主心水清 玩到佢朵臭晒上
搞到上庭又晒時間，又未必告得入

一開始2000千都唔賠抵能死

輿咩論
唔還咪唔還囉 佢又無經法律途徑追討

笑死，呢張相乜事

佢跨欄個陣可能就係咁樣跨

原來唔止得個樣似馬嬲，身型都咁似

跳住芭蕾舞跨

有鋪跨欄癮

嘩屌真係由頭柒到落腳
突然有一秒同情佢

但都只得一秒

Bryan知驚未？是日連登主角

唔怪得整跌枝茶

樽野我中意擰蓋就擰 唔中意擰就唔擰
到時我自己倒瀉野比人屌 整濕自己野都係我自己事
依家你撞跌人地杯野就係你問題啦

樽野如果擺得唔好 例如擺係路中心就話大家都有責任姐
你條柒頭自己去跨櫈倒瀉人地杯野 仲要整濕人野

咁都唔係你問題 ? 去食屎啦你

考慮完未？

Bryan仔一定係全宇宙跨欄好手

正on9唔識變通, 緊係民事索償經學院比佢啦

你報警等警察搞就真係咩都無啦

佢以為自己腳長到可以一下跨過

咪就係冇法律辦法先開post製造輿論囉，都唔知你呢個回覆有咩邏輯

一味話責任，又咩罐裝點又點
重點係課室唔比飲野，所以你飲就已經有責任

入黎觀戰only

屌你睇返post 1啦，未睇哂學人看透世事

事主同d名畫黨一樣

樓主呢

而且暫時黎講 最先擺件事上網的係男事主 唔係樓主

佢樽野放係街邊????????????????????

不過踩中左就抵賠

是但啦論
講贏左樓主都唔會拎到錢
仲搞到大家一肚氣

打和啦 super

得喇 唔好再講喇..
唔敢再睇你d留言

馬嬲又幾多女同佢玩

你不如話樓主係撞車黨

跨欄無責任?

同道門一樣高
姐係成兩米

推一推睇楊生仆街

其實大家都有責任，只不過係楊同學太仆街

放心啦 你搞大佢自然會縮

道理同火哥一樣

比d火我

比一班巴打玩下佢電話先

想知點解拖咁耐都唔去錢債處

楊仔又開新ac

唔係要盲撐樓主 狙擊楊生
只不過楊生真係抵撚死

太串，睇人仆街最開心

因為而家d學生唔識搵解決方法，有事只係識起人底

唔係話無ID?

支持黑警按章工作

支持樓主 馬騮仔我係你就貼番樓主

send埋比馬嬲哥睇

問多次佢還唔還錢

幫手推下post先

>>> hkcc Social Science-NS Year 1楊匡文 Bryan Yeung

NS 係咩

mr. yeung gg

報咩警，直接寄律師信啦，地址寫佢學校系辦公室

如果樓上一開始就咁做報警，我欣賞你
但要圍威喂上黎起人底，真係好撚廢

明明馬嬲開post 先

差佬點講?

好多花生食

口供紙有冇影呀？無就即刻返去攞!
一步一步咁搞大佢!

唔洗sd啦 咁多隊友 實有個通知佢

馬騮哥：你班仆街愈搞愈大獲

屌你頭先問緊我同事點告呀嘛
又扯返黎樓主度咁你玩晒啦
樓主單野唔報警備左案先我覺得會蝕底囉

咁撚肉酸
爽手賠番比人啦

推到佢仆街

誰願見死不救 滴水不漏

警察叫我攞去學校要求學校配合 比地址個啲我
跟住就民事索償

同你個frd講有d野唔抵可憐
你做仆街時人地都一樣可以做仆街
何況樓主等左成個月錢又拎唔到 仲要比佢fb post話佢on9港女
唔同佢玩都唔係人啦

係咪去緊學校攞?

男人做到你咁真係可撚憐,呢啲真係正宗抵撚死,你以為全世界都係圍住你轉呀?
做錯野就認啦屌你老母,仲要打成段英文,好撚型呀?assohole仔咋你死廢柴
推撚到佢仆街唔該

會唔會炒車嫁

係

坦白講佢可以拖你幾年，香港法律係允許人拖數，只要佢keep 住有覆你，冇刻意消失就得。 睇你頭幾張相話去小額錢債仲以為你咁型咁醒目，之後原來去報驚之前仲要上連登問意見 就就知你係柒果堆，備案有撚用咩，差人唔會幫你追數
我係你就唔會再同佢交流，因為佢短期內一定唔會還，寧願用一皮野搞到佢做2018 網絡紅人好過

會啊，咪撚睇啦
乜撚到驚炒車

炒車味

難得放左上黎之後樓主又真係會做野，推呀！

繼續睇最新發展

望左兩望，原來係我間中學

司法制度咁完善都唔肯運用
乜都開左post先做，一野直接去報警咪得

楊同學 hkcc生涯已完，見佢咁慘大家就唔好再推咁多post 啦

推多10個新post好啦

佢唔肯比地址我
咁我都要備左案先要求到學校比資料我

有野出聲

可幫拖！

就係要咁玩喇
而家開始一日未真金白銀拎到錢，一日都唔好理楊同學果邊d人講咩，有乜叫佢法庭講，千祈唔好嘗試用自己方法解決，報得民事就交俾民事做啦

唔還其實有咩後果 會唔會出唔到境之類

肯賠未！

學校配合好似唔係強制性
祝你好運,希望學校真係會幫你

支持

護航過d其實係咪假膠黎 扮幫馬嬲其實激起樓豬報驚 仇人定朋友

有報案紙，開始鐘意樓主

楊仔我唔幫你了

樓主唔好理佢地班on9啦，佢講撚到你整冇理由貴過買部全新，咁佢咪一係比維修費，一係係Apple買番部全新同model比你

楊生

有樓豬張

大賭李加誠夠大把苦主，條數仲多過樓豬多多聲，最後仲上埋報添，而家咪日日嘆世界

馬騮
已經響晒朵
再唔賠錢就上埋court

又柒又蠢又賤都咁多囡同佢玩，高真係大哂

學校會配合你放心,你問學校到時如果有人精神受到打擊繼而引發自殘自殺等行為係咪你哋學校負責!

用自己方法用一個人地址有幾難呀傻豬

樓主依家開始唔好同馬嬲講野/wtsapp喇
法庭見啦

係囉 不過依加一不做二不休啦

覺得自己好醒？

一打唔洗找

樓主整個整合好無？
返工撚無時間爬哂3個 post
Post 圖就OK
LIHKG 個垃圾app開唔到圖片模式

做Asshole仔都可以咁出名

再唔賠錢私了
推埋上報就全香港睇到你幾咁小家

請緊記，即使法庭裁定你勝訴，並判給你所申索的全部款項，法庭也不能保證你一定會悉數得到該筆款項。

有一點很重要的，就是在你提出訴訟之前，必須慎重考慮一旦獲判勝訴後，你所追究責任的人、商號或公司是否有付款能力。 如果被追究的那方：

已失業、破產或清盤；
已經沒有私人錢財、個人實產、或任何既非租用亦非分期付款租購亦並不受租約規限的貴重物品（例如汽車）；
已停止營業；
已遭他人入稟法院追討而仍未付款；或
負債纍纍，
即使法庭判你勝訴，你能成功收回款項的機會亦很微。

你可與破產管理署聯絡，地址是香港金鐘道 66 號金鐘道政府合署 10 樓（電話： 2867 2448），該署職員可以告訴你某人是否已破產，或某有限公司是否已遭強制清盤（如果是，即該公司已停業及很可能已沒有錢財資產了）。一間有限公司亦可被自動清盤，如欲作出這方面的查詢，請聯絡公司註冊處。

楊同學係咪打算為左少少錢就一世失業

分分鐘東張西望都講埋一份
請教埋啲「專家」
等啲「專家」講解下到底應唔應該賠錢

為咗幾千蚊破產

有無同班同學update下？

而家擺明搞大佢

唔見棺材唔流眼淚

抵撚死啦
一早賠咪好
依家有埋單 唔合理都要照俾

如果上埋東張西望 真係電視見

唔知d女同學有無後悔同個發育哂係身高嘅傻仔玩到咁埋呢

大把記者係到攞料

Asso就係有依啲智障而比人睇唔起

唔好on9 啦 破乜鳩產 法乜鳩庭 有咁既時間金錢消耗就唔會為一皮野咁愁

一起身睇 唔講以為蔣介石既post

唔岩聽就中介狗/楊同學

哇屌你，兩邊屌曬，夠曬公平

打個和啦super

明明就係隻馬䮫懶型跨入去個位搞到倒瀉人地啲嘢

咁都唔係佢嘅責任？

我諗楊同學無諗過真係會報警

驚撚到瀨尿

為左一萬幾千搞到咁煩

做咩睇小佢
佢驚都冇驚過
我係黎繼續推post

唔通放過佢？

話係樓主枝野飲問題個啲真係贛鳩
你自己返工返學個陣都唔會預有人會跨過自己張枱掛

打倒馬嬲仔 還樓豬血汗錢

我諗如果有人坐係度 被人跨過仆街整傷
個問題一定係「坐係度」果條友啦

就算最後乜都無 都要佢用人格賠償

你話無閂蓋有人唔小心撞到都可以嘈下

屌佢誇欄咁 好難唔入佢數

唔好奢求制度下既機制會幫到你，香港從來唔會幫弱勢，用自己方法令佢受到懲罰

你個賤人還錢都無用 還錢都有事

lm

強姦丫婆就係強姦犯錯，強姦短裙女就係條女錯
理解，明白，再見

樓主幾正

公說公有理婆說婆有理

又有同學?

楊同學班打手呢？

貼出樓主出黎 只會更多人支持樓主

利申:汪汪

報警啦，仲諗呀？

報咗啦

係呢件事上面
已經睇到咩係人格破產
無勇氣面對唔肯承擔責任兼夾小氣
應該9成都係會唔小心搞大人個肚叫人落仔果啲仆街黎！記得扑野要戴套啊
不過果小小錢都要計住計住好可能唔肯買套

1人1半得唔得？我覺得樓主最少都有一半責任

盲撚都識上連登

岀哂樣仲有女俾佢屌？俾碌燈柱屌都無咁嬲

整咁貴，買過部都係11,400
傾賠償之前有冇釐清責任先？

維修貴過買唔出奇
成日都有話整返貴過買 不如買過部新

各位走先, 呢度我頂住

Bryan 個樣咁撚似啲自命好讀到書 但其實就平平庸庸 ，班入面又埋唔到堆 果啲蛋散嘅

冇追po 見到張相樓主咁
決定支持你

好認真樓主喺呢件事上都有責任(一早講過無數次喺電腦隔離根本唔應該擺嘢飲,更何況係冇扭實蓋), 本來條友賠一兩千咪算囉樓主都收科, 但依家搞大咗就算唔賠足都要賠最少一半

你好 記者朋友
我叫伊斯高

同意，的確唔奇怪
入面既資料都值錢唔係話買就買新

但係咪全數應該由楊同負責，我就有所質疑

得張報案卡？

佢有無同你錄一份正式口供呀

btw 佢仲有無畀d 咩文件要求學校提供資料？

俾錢就有得讀

搞大咗，但部電腦冇因此到第二傷害
賠償金額應該不變

條又賤過狗~係咁撚樓豬~又係佢叫樓豬去APPLE整
E家條數出左黎 唔通樓豬又要咩飛~~樓豬咁比佢玩一玩就兩個月,一個有正常生活既人都咪話因為咁唔煩 何況仲要讀緊書成日要用電腦

出面剩係救返啲資料個價都貴過部機

成個月嘅精神損失 應該要追討

唔係用iCloud 唔使救資料先啱咩

最新消息
佢都報左警 仲同personal tutor 報埋串
話我開po cyber bully
個 tutor頭先打離嘈 jer住話我開佢名係唔岩

你都on9
依加就算樓主死都要維修你都吹佢唔漲啊
一係你咪買過部新比樓主
你拎部有水既番去囉
都路知係咪馬騮仔分身來
係度誤導

咁你咪屌鳩佢bully 你一個女仔恰鳩你唔賠錢

佢facebook po你先既

叫你報警,你真係報, 叻女
自食其果, 睇到仆街

有無得打？勝算幾大？玩殘條on9

話說啲人用rape and victim blaming嘅比喻根本係全錯
rape係你就算著咩衫都會比人強姦 而且強姦者係有意強姦唔會唔小心強姦到人
但今次樓主如果唔擺樽冇扭實蓋嘅水樽上枱嘅話根本唔會發生, 而且對方都唔係特登

唔洗怕佢
開名咪開名
犯法啊？
加陣佢理虧

呃 咁小學雞嘅

學校肯唔肯畀地址你?

我話俾老師知你蝦我
be maturely

咁就要搞大佢啦

最好set 來電錄音有個參考

佢好似都有post

tutor 話咩我公開左佢個全名同張相喎

邊度

其實我想講一部電腦入邊最重要係入邊啲 Files
有啲檔無backup 咁要部新既有咩用

佢facebook

book場隻揪啦

花生停不了

馬騮仔
唔識字死番入你老母個西度啦

只要羊同學夠堅持
過幾日就無人記得

香港人咁善忘

理撚得你咩

楊同學有冇出樓主樣?

咁事實係你唔岩wor Ching
賠錢同公開人地啲資料係兩種行為黎
你咁做同大耳窿有咩分別
一係你就報警備案先

On9 玩到咁撚串咁撚cheap
錢唔賠都算話人欺凌你
條柒頭皮係咪想上位

吹呀 再唔還貼街招啊 你同佢講

get錯左以為佢都有係連登開post

依家係佢唔賠你都吹佢唔脹
佢大可以等法院分清楚責任，先賠

學校叫我寫封書面信比主任 再決定比唔比我
不過照咁睇應該唔比

開埋個personal tutor啦 咪睇下最後點囉

楊同學有冇賠錢?

成班靜喺識負評無人正面回應我。
的士炒車累死乘客，一定第一句屌的士狗，但如果你知道乘客原來無帶安全帶，你都會加句，個乘客又喺衰，唔帶安全帶。

大家唔好比楊同學嘅縮骨唔負責任嘅仆街態度沖昏自己頭腦先。樓主一開頭肯唔洗楊同學賠$500檢查費，就喺知自己做多步都避免到/自己有d責任，但楊同學仆街唔認數先搞到依家$13000。

其實楊同學500 樓主2000好fair，但搞到番apple搞就喺楊同學自己攞呢。楊同學10000 樓主3000啦，一個買個教訓，一個買番部齊資料回復原狀嘅新機。

咁又係既,其他人貼街招,大字報又唔多關樓主事
人地自發做

有人整傳單派街坊未？

弱智, 網上屌我會痛麼?

陪你朋友去警處自首cyber bully 啦 on99

好似啲小學雞唔夠人玩就喊住話俾老師知

地址寫學校叫學校派畀佢咪唔洗搞咁多

行撚開啦你
馬騮仔唔賠錢仲聲大夾惡
樓主唔洗怕佢
呢班分身只係想引導輿論

其實呢啲野好明顯係意外
唔明點解要搞到咁多

會唔會又有集體炒車呢？
LM

睇下邊個笑左最後啦1雞野都冇錢賠既垃圾

(Show Blocked User - 勞力是最寂莫 )
On9仔

be maturely

無賠咪報警囉, 公審本身就同metoo 性質一樣

我都覺得今次有得拗, 上法庭由法官講最公平
總之樓主依家喺
1.擺冇扭蓋嘅水樽上枱
同
2.擺人出嚟網絡公審
呢兩點好蝕底, 一定會比對方攻擊,樓主係上法庭就諗吓要點解釋

咁咪等收傳票囉
到時就可以拎cctv
你隻馬騮仔準備賠多d啦
記得同你老母解釋啊

講事實又話人分身
狗公都唔洗咁出面

不願面對就block 9 我

係唔係又係怕單野揚左搞大左影響校譽果啲傻鳩
咁就緊係唔好比佢停啦

由頭到尾都係插楊生be maturely

報蘋果搞大d先

網絡公審有咩問題？

駁唔到

琴晚一點半訓都未爆（1），一起身睇，咁快去到（3）既尾

件事未查清未結案就人格謀殺有冇問題

死窮撚想大鳩人點知一千蚊都比唔起

我都覺得呢個係最好解決方法 但楊同學一蚊都唔想賠

應該唔洗買，都唔會有真人被佢扑~

你報警，警察當dispute都喺問2邊口供，再調解，一個堅持對方賠曬，一個堅持一蚊都唔賠，喺唔會幫到你嘅，唔好當警察一定幫到你，你激起楊同學請問對你有乜好處。你拎個報案number都喺證明你叫做落咗口供備案，唔喺9up作件事出呢，學校都喺無必要幫你。

好似係楊同學公審樓主先

好多花生
又有同學貼相,而家反報警學校偏幫男方

如公審無問題, 咁metoo 都無問題啦

邊個放上網先搞清未

咁係邊個網絡公審先？

我覺得73都多，樓主最多只有2成責任

追post啦傻仔
樽蓋呢點一早收左皮啦
仲有
網絡公審係冇影響架
有用既過高登起底果班一早比人告晒啦
想嚇樓主？

佢會話 楊同學冇post相！

人地無公開個人資料, 你報警話佢公審囉

唔知楊同學會唔會日日都有口罩返學呢，唔有嘅應該行到邊比人笑到邊

整濕果刻已經要即刻捉住唔好比佢走啦
佢賴皮就當住佢面報警
得返whatsapp 口同鼻咬
不過都叫有證據證明佢親口承認自己整壞你部電腦
祝樓主好運 警犬其實好少做野 報警作用都係煩住佢

楊生又有新分身

網絡公審犯咩法 報咩警 戇鳩仔

楊同學今次名成利就啦

性質唔同wor,羊同學係冇賠錢
唔係唔應機

根本成班馬騮仔打手想靠嚇令樓主知難而退
樓主唔洗怕
公審係咬你唔入
何況係隻馬騮放上網先

如果樓主係巴打
應該個個都話關我鬼事 又公審？
新機都係萬一蚊
自己唔擰好蓋就怪人之類嘅說話

宜家都夠佢煩

作為一個連登仔挭係希望整到件事有幾大得幾大
到時大把花生食

一陣又有人話你係分手打手

佢自己第時搵工俾人問起呢單野個時

睇個樣都成個乸型咁 點撚知性格都一鳩樣
楊生我係你就唔好因爲小小錢 搞到之後個年半人人都笑鳩你 似返個男人啦

back to square one, 唔賠錢咪報警
公開人相, 讀邊, 性質唔同metoo?

估定先
最後一蚊都唔洗賠

教兩邊訴諸法律解決都叫欺凌
都唔知講咩好啦

第一cyber bully本身已經可以比人告
第二樓主隱瞞放冇扭蓋嘅水樽上枱嘅事實,又放cap圖但cap圖可以係斷章取義,即係詆譭人
第三 未上法庭前不嬲呢啲嘢都係唔可以將詳細資料比大眾知,以免輿論影響審判結果

不過聽講hkcc好濕鳩 會blame the victim 樓豬小心 有咩要幫手出聲

上法庭嘅話樓主就一定嬴嘅，
唔洗比班傻仔嚇親。
楊先生就真係頭痕啦，諗定仲有咩方法攻擊樓主啦。

係報警 當時就應該即刻報
拖幾個月

學校好似已經係傾向幫男方

佢係tutor係冇權干涉你學校以外行為

唔好比佢大到

開名邊撚到唔岩？

你開埋tutor名都得

而家佢針對學校以外既行為打電話比你 你cut鳩佢線都得

同個馬騮仔一撚樣
唔賠錢直接帶過就冇問題

其實成件事好簡單
報警就搞掂
而家搞到黃曬
除咗連登仔食下花生之外
對兩邊都唔好受
實有人話唔岩聽

樓主有冇野要update

我見3個post都係巴打大家一齊推post
樓主都冇乜點上水

樓主唔係打算借刀咁cheap掛

樓主到呢刻都仲未報警， 實在太撚賓周啦， 係咪怯？

可以告咩？

一齊send email去hkcc比壓力佢好過啦。
樓主唔係醒果啲又淋善果啲人黎。搞多兩搞可能樓主就咁算數。
一齊幫下樓主

幫倒忙

點解唔搵蘋果日報

用屎眼睇post?

追post 啦柒頭

唔好歧視失明人士

楊生其實柒夠未，比人推到第三個po仲可以企硬番去同tutor報寸，唔好死要面拉dereg算拉，你d同學同埋gpmate應該係背後笑緊你啊小學雞

暫時唔可以同學校作對
因為樓主仲要學校配合黎拎男方既地址

第一？
你告乜？
拎條條例出來啦撚樣
第二
水樽蓋呢點一早冇用
因為馬騮仔係跨欄過
之前有人已經解釋左
你扮傻都冇用
第三要進入司法程序先係
你可以收皮啦

Sorry sorry 大哥而定追番

第一. 不清楚
第二. cap圖不必然等於斷章取義
第三. 事件未到這程度, 未適用

推下

樓豬道理係你手

條垃圾比人公審 同賠錢係兩回事!!

定係掉轉頭係咪即係佢唔賠就可以繼續公審佢?

咁又係既,其他人貼街招,大字報又唔多關樓主事
人地自發做

樓主一開始都係雙方商量賠償 係楊生反口再放上網先令到樓主公開

香港應該未有案例, 但外國好多啦, 淨係用心理/精神困擾呢點已經好多嘢講

幾千蚊都唔肯賠搞到咁大件事
係咪男人黎

咪撚柒類比metoo啦

呂麗瑤唔提供證據 唔報警 都唔知單野有冇發生

樓主提供埋證據 而且有人證 報埋警 可以肯定有呢件事發生

屌你老母me你老母閪too咩

但香港係唔會有

原來呢家先入戲玉
毒撚馬嬲仔黎個絕地反cup
捉到樓豬慢吞吞路
先報警後報串
樓主地址又未拎到仲比tutor省獲金
電腦又壞 人又比人鬧 正式陷入絕境
樓主 睇在你 份上我撐你
推到佢仆街 告民事反cup返佢 地址果啲龜實查到

有冇人同我一樣j 左樓豬d 手拍甲

留返同個官講啦

知唔知metoo點黎呀 樓會主有哂人證證明條仔踢跌 電腦壞係硬件damage 對話有紀錄喎

樓主

開tutor email出黎

直接比巴絲sd信同佢傾

你開po意圖係講緊事實 而唔係所謂欺凌

講事實都叫欺凌 我屌佢老母啦

行撚開啦傻仔
外國？
外國馬騮仔已經要準備上庭啦
講到尾咪又係講唔出
比人踢爆想靠嚇

咁你回咩姐 你同個官講啦

係啦，你都收下皮啦，
見到你啲弱智留言好撚煩。

乜香港有網絡欺凌既法例架咩？
又不誠實使用電腦丫？

雖然我覺得羊同學會無事
但我覺得你真係傻鳩來
cyber bully香港根本唔會告到
咁無知就縮埋一舊唔好幫倒忙啦

定你係羊同學既打手？

我都冇幫條友講嘢你咁燥做乜 總之兩邊都唔抵幫,但條友最少賠一半係肯定
樓主有冇negligence 由法官決定

係,肯定有呢件事發生, 但男方唔承認責任, 作為女方可以免責地公開個人資料上網?

咪話造成心理困擾嗰度可以講囉

言論自由呢？

好奇一問，cyber bully用邊條例去告？

老實講，老套d講句，呢d dispute case想有好結局一定喺一人一步，你2個依家互相刺激只會惡化落去，你告民事費時失事，都肯定你唔會claim得足。我喺樓主你，唔想一蚊都拎唔到，有部電腦開sem2，就揾楊同學傾吓，唔啱就大家deal條件，唔好再放大件事，佢真喺唔負責嘅，你先再諗民事。

你擘大你老母個屎眼黎睇啦

一開波whatsapp到已經承認責任

係針對賠償問題

最憎呢d撚屌，又唔追post但又串柒柒

麻煩提供先例,公開又如何,有咩後果?

你覺得反口呢個係理據咪得囉, 記得同個官咁講

言論自由唔包括欺凌誣蔑（好似係）

佢都on9:
1CYBERBULLY個定義都有排搞，而家條賤男自己放野上網人地可以搵到既，係佢自己BULL自己。
2CAP圖斷章同詆譭人係兩回事，想告誹謗要證CAP圖可以扭曲事實使事主有所損失。
3法庭受理先唔可以公開資料。

咁⋯楊生要去外國告樓主⋯⋯

屌你老母你幾歲呀
你老母講嘢又無引用例子，又無條例
乜柒都無講
拋出一句心理困擾

我依家屌你老母啊
有無造成你心理困擾呀
弱智就咪上連登啦

有冇開電話呀？ 有冇開地址呀？ 佢social networking 自己開上網public喎 相都係public呀豬呀狗都入到去睇啦

你係咪掉轉左 依家已經傾完佢唔賠先搞到咁 又要黎多次?

Sorry 大哥， 我而家去追

而家理大專上學院講師疑似比壓力受害人

分明就tutor唔想煩大鳩樓主

第一點有人有指名到姓有人冇
即係樓主蝕底緊

cyber bully 都未立法（好似係

你正經分析都冇用，佢地成班只係想食花生

想問deal乜春 楊生由頭到尾都唔想賠，拖咗樓主兩個月，樓主先放佢段ig post上連登

報埋俾蘋果啦
依家你間學校啲學生整壞左人地部電腦
學校同tutor 完全唔介入幫手解決件事 仲處處刁難
警都報埋 仲叫你寫信 都戇撚鳩
叫左樓主係學校打電話報警 有個黑警幫手問資料會爽手好多
學校啲處事手法真係好有問題
等等啲cctv del 撚哂 應該要揾証人
報埋蘋果攞個公道啦

點啊你
講到邊條條例未啊
冇就行撚開啦
局長個仔跳樓笑足幾個post都冇野啊
何況係隻馬騮仔？

炒越大越開心
鍵盤戰士炒車都冇人知

反正大家都係想睇人仆街啫 真正高質嘅留言寥寥可數

人神共憤

隻黑撚係咁嚇樓主
但句句比人踢爆冇用
冇錢咪同你老母講囉馬騮仔

分清楚
一個係恭喜佢死咗
一個係欺凌
兩回事

一晚過後
我正式宣布毒撚馬嬲與其益友全面進場
樓主快啲上水講兩句 update下都好

唔好俾Tutor撚到你啦
學校係一定唔會俾佢地址你
報蘋果投訴埋個Tutor啦

冇圖，你話樓主g cup都得架啦
（求圖 ）

大佬丫
我講野冇幫邊一方你都要屈我話我係打手

其實可以試下找立法會議員協助

Post2有 遮咗樣

報蘋果啦 學校同條柒頭仲驚過樓主你

冇野update 喇
而家係等我寫信比學校睇下佢比唔比地址我囉
但佢頭先話都要成個禮拜先得 有排等

樓主有公開條友姓名?

一唔岩聽就話你成手分身架啦

網絡欺凌⋯

如果好人好姐，冇啦啦俾人欺凌就話啫⋯依家係當事人講過唔算數，仲串貢貢⋯如果唔係，都唔會去到咁。

係唔係都網絡欺凌，又或咁都告得嘅，成班官員，告左好耐囉～689咁鍾意告人，我地逐個連登仔都俾人告死⋯⋯

用下腦先講野啦⋯

死雞撐飯蓋
拎條條例來睇未？
你改字眼有撚用咩
你水平真係同馬騮仔相當

其實而家最難搞係地址果度
就算差佬可以查到佢地址都唔代表佢可以畀你
學校亦無義務一定要配合你同差佬而洩露自己學生資料
真係純粹睇學校肯唔肯幫樓主
或者直接寄去學校同學校講要親手交畀羊同學

樓主

請你提供事實

到底係邊位打電話比你，令你感到好大壓力？

係唔係某位理大專上學院講師？

另外，
樓主你放心，只要你開po提供既係事實，就算對家報警，警察係完全做唔到任何野。

佢民事告你誹謗都冇用，因為你冇用假既野去抹黑佢個人名聲！

第一句已經有名

thx，真巴打

屌 咁隻戇鳩馬嬲 post 樓主上ig fb 又點撚樣計?
隻戇鳩馬嬲又咪雙重標準放鳩人上網

又多個on9仔
錯就係錯
關男女咩事

咁就要睇吓樓主依家目的喺乜。
如果你依家豁出去要楊同學身敗名裂，煩到佢讀唔到書，錢事少嘅，你繼續，大家連登仔繼續攻擊。
如果樓主你喺想解決問題，要番部正常電腦用，你就完全錯曬，你可能claim得番嘅錢愈呢愈少，浪費嘅時間愈呢愈多。

佢話成個禮拜就成個禮拜咩 報埋蘋果 東方先算

其實乜報左警，警察果邊又受理左
學校果邊都可以唔協助架咩
同埋個tutor宜家好似係度轉移視線喎
樓主去小額錢債追數同羊生告樓主cyber bully有咩衝突？
咪各有各告囉，睇個官點判架姐
個tutor唔係當自己係法官，覺得自己有權去判掛

推到佢跳樓啦

等 註定輸一世

有名係完全冇問題
你一直想用欺凌去spin
冇用
講咁耐你班友都係拎唔出任何條例

咪係報埋蘋果東方先啦

就算bully都唔係樓主bully啦 樓主上黎求助求建議
計bully係我地巴絲既討論 唔關樓主事
樓主update status 咁樣點計數

我都係咁同個tutor講
但係佢就keep住話我公開佢嘅資料

咁你而家去hkcc範圍報警

睇下洗唔洗一星期咁耐

add oil 樓主

通常一拖就無事件事就應該完左啦
香港人咁善忘
仲要一個禮拜 三日已經無人知咩事啦

係邊個tutor?
你唔好開佢全名

開佢email地址

今次就推爆佢

洗撚怕佢
咪叫佢告你囉
佢就係明知冇得告你
諗住用呢點令你知難而退
放心
佢咬你唔入

唔係佢post fb自爆在先咩？

同樣地你地班友都拎唔出案例要男方賠幾多

大家鬥口水戰

咁搞會仲衰 唔建議

我都諗唔明，報咗警照計學校只可以選擇協助，唔可以拒絕
如果唔係報警有乜用?
tutor似係想引導樓主大事化小多d

拎個鍵盤就係法官
你同我收聲

你咪衝出黎柒啦
cyber bully?邊撚到cyber bully呀？楊生唔柒既話樓主post咩無人幫佢啦
佢柒左幫佢口就bully?
cap圖斷唔斷章取義有冇詆毀人到時真係有人check自然會知
唔係你而家覺得有機會就係
第三點膠都廢事比
唔講以為咩大case殺人非禮案 小小事都要保密收埋呀?

樓主可以話準備定被踢出校

玩完了

個tutor當自己中學訓導主住
樓主做任何野都唔輪到佢話岩定錯 唔洗理佢

我哋係旁觀者點知雙方講嘅嘢係咪真係100%事實? 就算樓主/條友講到天花亂墜都一樣得個喎 你唔比兩個都講大話?
如果成件事只有7成係真,都已經足夠影響我哋對成件事/條友嘅觀感
好心就唔好將Cyber-bully正當化啦

仲有個tutor話我單方面咁樣做
佢話我應該搵楊生傾下 諗方法拆掂佢
仲有阿楊生同tutor講 我講嘅唔係事實
我叫tutor叫佢講佢個事實出離 又唔講

雖然唔撐羊同學
但羊同學企硬應該會平安無事

等睇炒車

警方備左案學校唔一定要協助冇強制性
正如有人報警話高登有人誹謗,都要睇admin肯唔肯交資料出黎

個tutor既資料網上一定有

而且你冇保密責任，事實真係有條友打比你。

可以擺出黎，等巴打絲打sd email

好似要警方出通告/調查先可以
事主都話唔到事

毀壞他人財物 唔小心就入唔到罪咩 咁我周街唔小心整爛人啲野就唔洗賠咩

屌你叫你個tutor收爹啦，以為自己邊個
而家只係要個地址咋，你唔洗聽佢說教

同個on9 tutor頂到恆啦
條友都on99 你濕鳩tutor仔咋扮大粒

無知一問。提款機唔係有每日提款上限既咩?

佢一開波已經開咗人哋全名同相出嚟囉喎

仲死頂
天才出左維修費
唔滿意咪告佢收得貴囉
我真係想個個官會覺得放枝水係枱冇蓋有問題
定玩跨欄有問題啦

咪係 我覺得樓主依家搞到放人上網呢個地步對自己都冇好處 仲有可能會比人踢出校

個個Tutor都想大事反小冇事冇幹準時出糧嫁啦
搞大左件事上報影響收生實俾人照肺
搵佢調解真係食得屎啦

要警方向法庭申請頒令要求學校公開資料
多數刑事先會咁做,希望差佬會幫下樓主
其實最直接方法都係自己查

個tutor up乜春啊，咪po曬圖搵曬隻馬䮫傾過咯

係佢態度惡劣談判破裂先出最後手段咋嘛

仲有公開個人資料方面，樓主po過啲咩？

除咗名同佢自己都公開嘅相之外仲有咩？

個tutor咁單方面，學咩人做老師？

樓豬你唔好聽佢鳩UP 道理係你果邊~你同佢咁嘈你唔著數~

一句講晒一係賠,一係告!!

但網上自發既行動係呢一刻就做硬既~唔關樓豬你事

仲未縮埋一舊？如果開名開相要告
以前成堆高登仔俾人拉左啦

push

樓豬
其實你自己都心裡有數
預期寄望校方比地址你
你不如諗下進一步行動
你比人成功反cup其中一個原因都係因為你慢吞吞
（我都明白個po琴晚開，如果你今朝朝早就報到 返咗學校先未必會咁）
條毒撚馬嬲就琴晚mon到呢家一朝早就去報
執行能力的確贏你
仲有 電腦要整就蘋果整
去街邊根本多餘
之後你想返apple整都冇得整

Btw 推到毒撚馬嬲賠10k-13k

整壞野賠錢你都話要案例
講出黎都唔面紅個下好野

一睇你打呢段野就知未上過庭打過官事
有維修單你唔係刻意去整壞人地野未必要賠十足
情況同炒車一樣你未必賠十足俾人/人地賠十足俾你

個tutor咁撚on9
係咪普通mphil仔黎

我記得係有人俾人拉過

開左名同相 又唔係生安白做

比著火哥？連佢冇報稅都查到

無錯 個tutor擺明想大事化小

德望果次?
果次係條友斷正偷影裙底

source？
無就收皮啦

唔提告唔代表告唔入
我都想睇吓條友會唔會用呢點幫自己辯護, 法官受唔受

咁樓主仲唔搞埋個tutor

開佢名同相 話唔係bully 睇下有咩後果

叫個tutor食屎
成個月都唔理
仲講明唔還
爆佢咪爆佢

正一ON9, 係唔係刑事 同 要唔要賠錢 有直接關係?

你on9整爛人野緊係要賠錢啦

偷拍還偷拍
兩回事

拎source出黎先啦講

其實個tutor係咪收左馬騮着數，做咩下下幫住佢

基本整合（根據現有source）：

如有錯漏 請補充 唔好直接改
最後加埋時間線同quote埋source

樓主係lecture hall飲野，然後無擰好個蓋就放返個樽落張檯到

跟手馬騮 Yeung 就跨過張檯咁返去自己個位 過程中就hi到樓主個水樽 D野飲就倒瀉落部Macbook Pro度

咁樓主就自己私底下俾500檢查費街外鋪檢查 檢查結果就係要俾2000 整返

樓主就 wtsapp 話要馬騮負返責任 俾返一千 馬騮回左個

後尾馬騮應該就思疑樓主同街外鋪夾埋一齊屈錢 要求（？）樓主去Apple store檢查 咁Apple Store檢查結果就要13000整返

呢個時候馬騮就話係樓主唔擰好個蓋先導致呢件事 唔好將所有責任推落自己度
而且就話唔會作出任何賠償

當樓主話要告既時候 馬騮就話俾D火黎 等收律師信

單野前後搞左超過兩個月

樓主頂唔順擺上網既時候就報警加同personal tutor講

然後樓主就收到personal tutor電話俾壓力 話無論如何都唔好擺上網

楊同學真係好賤格 樣衰都算 心地仲要咁差
呢種人將來職場上都似係會冼9d同事 再屈番人個種
希望將來請佢既人會睇到呢個po引以為鑑

其實想問一樣野
支茶又唔係佢 又唔係放係你電腦附近 又唔係佢開你支茶
唔明點解可以屌到佢賠全數有多

利申 雖然佢有冇心冇人知
等花生 報未？

你on9 咁我唔小心周街整爛人野唔撚賠錢 人地報警會唔撚受理？你on撚9？

柒左就認啦你
冇人話要賠十足
你指來睇下？
唔識字死開啦
但你唔好諗住今次2000蚊走得甩
賠一半佢都執到啦
笑死人
同個馬騮仔一樣
扮講道理
但句句都fail

叫左你唔使理果邊d人講咩！跟足程序做事，警察叫你問學校拎資料你就企硬要佢俾！佢告你就由佢告，唔好俾佢拋到，等官判！佢肯定賠得多過你！少少事就俾人拋到咁你就一世俾人食硬

直頭send定個樣同個名去曬公司
等人咪請佢

又如果論
如果冇出世唔洗賠添啦

報咗啦 呢啲其實搵調解仲好 等個官判個時（如果搞到上法庭）佢兩個可能已經asso grad咗

tutor咪又係打份工,梗係想息事寧人啦,又唔係聖人洗乜聽佢意見
直接搞撚大佢,睇下到時邊個怕邊個囉,香港地無神神跨欄咁撚樣行,仲要唔小心倒瀉埋支水整壞電腦,壇野頂多咪睇下洗唔洗賠足咁解 仲有班白痴傻笨柒閪出黎幫條撚樣護航
開蓋唔開蓋關你撚事咩,我放響張台到又唔係放俾人行的通道上邊,張台係俾你行過去架?屌你老母仲響到死頂

。

企硬

以點論點我有咩講錯
開咗單又點
樓上講明冇先例話賠幾多我幫佢補充又有錯？
你都幾好笑

個馬騮仔真係好撚on9

樓主 下個出呢篇整合 比番credit巴打

再將最後一句較特大紅字

報咗啦樓主
睇呢到啲審判官講野先好笑

why so pk

法律d野真係好濕鳩
朋友比人偷錢
刑事告得入條友
但係冇判佢賠番舊錢
最好要自己民事追番

膠係邊度搵?

麻煩搵人幫我開4
電話mon到冇電

開頭講人欺凌
比人踢爆告唔入
就話我講賠足
點知又搵唔到我有講過
依加又死頂

個tutor根本無權去決定俾唔俾
學校如果唔俾，係有責任要交待翻原因
同埋樓主公開左羊生既相 同樓主要求學校提供協助，根本無直接關係
個tutor個邏輯真係有d問題
再者post張Facebook相真係有問題？乜香港有肖像權架咩？定佢知道樓主有作出咩不實指控？如果無既，佢憑咪judge樓主

你趁有電開住先,其他人開差咁d

人地唔幫你開file你係拎唔返舊錢

樓豬唔好同佢嘈呢D 入晒局

條友欠你就係欠你

係咪唔敢再開名開post頭咋

搵替死鬼 醒到你

記得加標題加「整合」兩字

整爛人野仲咁多野講唔肯賠

1, 無你跨過去hi到 會倒瀉野？
而家因為你整爛人野 你話不作任何賠償？
不作任何賠償即係認為自己無責任啦 你話自己有一定責任但不作任何賠償 你無野啊？
你話賠少D Fine 咁你地咪自己deal
而家直頭唔賠 咁仲有公義既？

2, 當樓主話要告你既時候 你咩反應？
等收律師信 俾D火黎
見到都眼火爆啦下話
到真係俾D火你 你就話樓主搞大件事無用
痴線 而家求仁得仁啦下話 俾人擺上網響晒朵 馬騮 Yeung

3, 樓主收到HKCC Personal Tutor電話話Cyberbully
咁啊Tutor 你又有無叫馬騮俾返賠償了左件事啊？
成皮幾野 前後拖左幾個月
你唔會剩係打黎警告樓主啊？

有樓主樣未

講既只係事實
唔明有咩死頂同fail

未,不過成地花生

睇得出條撚樣技窮

手足你邊隻眼見到如果？
問題係自己開曬蓋 放正電腦隔離
仲要自己唔backup 入人數

見到佢同撐佢班友係咁搬龍門真係好肉酸

一陣又俾狗吠

講事實下話
搵到邊條條例告網絡欺凌未？
搵到我邊句話賠足未？

扮睇唔到啊

想問⋯咩野係personal tutor??

打開蓋放電腦隔離有咩錯 倒瀉人杯野整壞人部電腦又唔賠錢係咪都冇錯？

又來呢點
追post啦
係咁loop番同一點冇用架

Be maturely

你塞番入狗閪啦好冇?

關開蓋乜撚事呀?BACKUP係電腦唔撚叫BACKUP?

你條護主狗番去聞你主人屎眼把啦!垃撚圾

連登個app真係好耗電

Negligence 就好似乘客坐的士唔䌫安全帶咁,上面講過

樓主 到左而家 錢事小 面子事大 就算可能冇得賠都要頂落去 因為根本錯不在你 千奇唔好俾學校拋到

講到擺個打開左蓋既水樽係電腦隔離部機就會自動壞咁

其實我冇講過唔賠 成班狗公見女就護主？
我只係話賠全數唔合理

肯報驚未？

你自己唔識搵？
我又幾時話你講過賠足俾人丫
喂，你講野有point得唔得

肯驗眼未

坐等開4
推到骷髏馬嬲頭賠足錢比 樓主

報撚咗啦 追po啦 屌你

屌~錢同面子都事大~
樓豬學生黎~無啦啦比人淋撚壞部機
就算樓豬係咪富家子弟都口咁話 好地地有錢唔同番FD去下旅行爽一爽 要無神神洗成皮野整電腦?

但總之企硬就岩架啦!!

盲撚 驗眼都無用

成單野即係點呀 屌

又spin
如果個馬騮仔係正常唔小心撞到
都仲有得嘈
但依加佢不正常跨欄掃到
咁唔係咁計
上個post已經有人講左
你呢種講一半唔講一半
連最重要跨欄都唔講
仲諗住其他人睇唔出你偏幫？

態度問題～

如果態度好啲～

應該都唔會係連登post開到4。

整壞左人地野又係你既責任 賠全數係一定
做個有責任既人啦

希望楊生可以成為新一代屌admin屎忽
隔兩三個月推返出黎

如果咁講既跨欄式過個論點都一樣

大家都報左警

一定唔會賠全數 樓主自己都大把責任 追post啦

對唔住 我意思係無論點都要撐落去 巴打原諒我既用詞錯左

係花生多唔多既問題

你係條狗閪定係盲閪?
咪講撚到明唔賠!!
如果賠既賠全數有幾合理??講到好似比樓豬迫整壞咁
就算唔住數都起碼8成-9成

留名睇楊生嚇到即刻求和

點會唔係 唔跨欄就唔會出事
依家樓主有單有據 整爛左人地野 有責任既人都會賠啦

就咁睇應該唔洗賠
要睇個官點判

成件事最錯就係放上連登，成班食花生想推到件事有好睇戲

遇到呢d事你問專業人士自已處理
最多咪唔好開名上網問人應該點做
去discuss問都好過上連登問

成班連登仔最鐘意就係呢類爆晒人地名同相既post
不停推爆佢黎食花生

你up乜春啊
咩論點一個？
冇啦？
冇料就出少句聲啦
依加放枝冇蓋飲品係電腦隔離正常
定跨欄過正常
咁撚樣死頂仲以為好有道理
十足十個廋骨馬騮仔咁

追po啦盲撚

個楊生上左黎連登反擊？

去到如果唔比到時係學校報多次驚啦~直接拉警介入,到時唔幫係一件事

又想呃人
大把責任

樓主放支茶係電腦隔離
同
楊同學打瀉支茶整壞樓主部腦
冇衝突架喎

賠啦柒頭

到底1個post入面有幾撚多個盲撚 係咁問樓主報左警未

得啦得啦
知你想狙擊我
你啲point 冇乜營養冇乜論點所以唔會覆你住

你見到D唔扭蓋同話連登狗公既都係樓豬同佢D護主狗

比哂手上證據個撚屌tutor睇，邊有得佢駁

賠9成都走唔甩啦 樓主責任就係無將蓋閂好
假如嗰杯係咖啡 咁又點講

警方冇權力要強制令學校交出資料,要等警方向法庭申請
學校如果唔肯交,畀d壓力警方睇下佢會唔會幫你向法庭申請

你係咪盲閪？
我咪話條19馬騮羊要賠
但樓主都唔抵幫 想屈人全數
2面都

唔賠錢點計

打份工咋~

樓豬靠自己最實際

你老味，男人老狗整到人嘢唔賠足都賠一大半la，一蚊都唔賠想點撚樣？窮就出聲囉，一萬幾千跌都跌撚咗la，屌

根本係想睇戲先留言叫樓主報警
真心想幫樓主既有幾多個

算啦 樓主d錢就應該拎唔返嫁啦
報警都只會係不了了知
但就數臭楊生呢樣野已經值返晒啦

基本上呢啲地方通常都禁止飲食
如果係禁止飲食既話樓主就⋯

成日狗公狗公
見一個屌一個
以為屈鳩成班巴打狗公就可以當楊生無錯
屌你老母放支水係電腦隔離都有責任
咁你行去starbucks倒撚哂人杯野
睇下你會唔會比人圍著黎屌
到時記得屌返佢地轉頭話佢地有責任呀柒頭

即係駁唔到啦
冇論點啊你冇論點啊你
邊個唔識講？
廢物

咁叫屈？
屌你 係咪on99?

冇講過唔賠

我睇唔過眼d柒頭整壞人野仲要抵賴唔賠錢

何止唔洗賠啊
樓主全家上佢馬嬲屋企賠罪添啦

乞膠就行遠d啦

傻仔
冇衝突架
唔洗spin啦

有樓主樣睇未

Break緊....

PISH

班友幫到出晒面
有論點都話
但句句廢point

唔關break唔break 事
禁止就係禁止

禁止飲食都唔等於楊生冇整壞樓主部電腦
係到講埋d垃圾point
係咪開始技窮?

佢話唔賠關我講事？
我話全數唔合理 由頭頭尾 我都冇話幫邊面 2面都智障

啱啊
整壞左就係整壞左

中學咩

你番去奶屎眼把啦 乜撚野叫屈全數?咁都叫屈?
樓豬由開波就好聲好氣,條撚樣撚鳩樓豬~連一半都唔撚賠
果時好聲好氣就係人情,依家玩撚到咁大,仲同你講人情?
整壞人野要賠全數有咩問題?你屈屈聲做乜鳩?

麻煩你屈番落你老母個臭閪!! 想用屈字轉移視線

唔洗spin啦
禁止飲食
同個馬騮仔整壞人地部電腦兩回事
你要捉樓主食野
咪叫學校罰佢囉
但馬騮仔撞到水樽搞到電腦壞係另一單
Spin都用下腦啦廢物

禁止飲食只係代表樓主犯咗lib 嘅regulation
但係唔代表打瀉杯野整壞部電腦唔洗賠喎

大把人係lib 飲野食野啦,係咪代表你可以倒佢杯野落佢部電腦到

post中仲好多人教唆樓主犯法

eg. 幫人亂報大學

係咪唔記得上年有個ive仔憎個同學 報人亂報大學而犯法留案底

楊生報警要玩野都大把野玩 校方立場上又絕對會撐楊生

樓主有排煩 不過上報都好

唔好以為網絡公審無成本 唔洗代價

其實feel到有陣炒車味
不如樓主放哂哂成個對話出嚟先，等巴打們唔好炒車

到時楊生上庭你做佢代表律師啦
用課室禁止飲食呢個point打d法官無聲出

其實電話都唔比用添, 但其實係睇 lecturer，如果係 break 緊咁啫係 lecturer 允許你地飲食

屌你啦牆頭草, 睇風向

btw, 有樓主全相未

如果上堂有人用電話係咪代表你可以整壞佢部電話

好多撐馬騮既論點其實3個post入面不停出現
但係已經經巴打詳細討論解答左

馬騮賠錢啦

其實而家已經可以去小額錢債審裁處入紙

你睇住先

呢一兩日 馬騮仲唔還錢就可以考慮去入紙

你預期中間有咩對話可以扭轉成個局面
連條友fb都話唔賠
警又報埋
除非樓豬痴線到玩自己既姐

垃圾 asso 仔

響佢地角度出發答案＝係，唔小心整壞唔洗賠，寫明上堂唔俾用電話

我都唔敢亂下定論幫邊個，因為真係無睇哂成個對話，好難話幫邊個

未見過咁嘔心既男人 整壞人電腦之後 瀨鳩人由唔扭蓋再吹到去不準飲食咁都有得嘈 成班都冇撚用 講野都係娃娃聲

屌你老母豬閪大火雞
楊生真係柒到出汁
磅水咪無數 一早肯賠咪兩千囉 依家萬3
水你就磅硬嫁啦 唔好側側博

如果楊生靚仔啲，又肯賠既話。會同樓主有一段好既姻緣
可惜兩樣都冇，變左做仇家

HKCC 個Personal Tutor又係on撚9

整壞源於整到茶
我唔係官唔係陪審團唔知佢點判
但如果你係正常地方用正常圖徑而發生意外會係邊個責任呢？
但係呢次兩個都係個場合做緊唔正常既事（假設禁止飲食同假設唔俾人誇過啲位）
我一直都冇話邊個岩邊個錯
但而家樓主真係多point俾人砌

仇家都可以大逆轉

首要條件，係樓主傻到會做呢啲動作⋯⋯⋯

但樓主報左驚，點會做呢？

不如你同楊生講返，整壞人野，唔陪錢，唔好諗住唔駛代價。

更多圖PLZ

唔好咁啦，陣間人地又拎返公審個point黎講，呢度discuss黎架，版主會封你架唔好人身攻擊人啦

下次係拉把24見到有人飲野
就即刻倒佢杯野落佢部腦到先

反正佢犯錯在先 我又唔洗賠嘅 係咪

,其他人貼街招,大字報又唔多關樓主事
人地自發做

人地唔小心丫
當然我唔知係咪人地唔小心

楊生你真同隻過街老鼠冇分別

一單還一單，因為比人po上黎，就想轉移視線?

你唔好話自己係男人啦不如，垃撚圾

杯野飲唔應該係拉把出現
佢唔飲野我就唔會倒到落佢部機到啦係咪

真係走轉拉把大把野淋

當年賭撚d相俾高登玩足幾年咪又係乜事都無
驚佢有牙咩

好似聽講上堂時，要保持安靜。

如果見到有人講野，大把大把車落去到，應該好似告唔入。

我平時係拉把都好唔小心架

你真係當人傻
你之前偏幫既垃圾point比人一一踢爆
仲話唔係邊個岩邊個錯
真既話你應該係智障

oh my fucking god

禁止飲食呢個point從樓主放底支野飲係枱面成個飲食動作已經完左，之後先發生比人撞跌支野。根本已經係兩件事

除非樓主當時個口含住支野飲做緊飲水動作先叫仲有得嘈

應該十張枱有八張都可以唔小心

以為搵personal tutor 保命就冇事?

我幫你搵埋program leader, department head都仲得啊

呢啲垃圾唔見棺材唔流眼淚
飲野都可以飲到整壞人部機

好坦白講除非炒車，如果唔係，馬餾仔其實已經輸咗啲錢不特只，佢已經身敗名裂

話等收律師信 等法庭判啊嘛

咁你咪唔好還錢 等樓主去小額錢債審裁處入紙

到時咪出庭 present你既證據 睇下個官點判

但係你一敗訴就要俾訟費 賠多幾倍添

講明唔得 不過你唔小心就得啦

楊生Facebook開始del左好多個人資料，又唔比人pm佢了。

btw，我都支持楊生上黎講兩句，或者貼返樓主張相黎個大反擊

Monkey 一樣可以唔賠架 俾人申請破產之嘛

四年後又一條好漢

咪嚇鳩樓主

痴撚線
我係我自己位飲野，有條on9行過黎整跌左，之後整壞埋我部電腦喎
屌你咩咁都無責任賠呀？

馬餾仔已經輸左自己個人格
男人老狗少少野都搞到咁 真係無鬼用

互相傷害派花生

24咁多人
撞到d 枱有幾咁出奇喎

條友根本係度spin
照咁講禁止飲食姐
冇話唔可以帶飲品入來wo
條友一樣收皮

be maturely啦馬騮
以為搵老師做後台就唔使賠錢?

sorsorsor

我諗左好耐 終於諗起似d乜

就算炒車 馬騮都已經輸晒啦

d prof先唔得閒理呢d 小事 係咁易話兩句就算

搵老師都冇用
一畢業到搵工果時你就知

有冇人有馬騮個邊既消息

琴晚有佢d fd上黎貼樓主張相
被人屌貼相遮樣咁淆之後就唔見左人

佢地只會幫你備案，而唔會起訴，即係唔會告條友，即係你如果諗住靠晒警察去追賠償，你一定一個崩都收唔到呀，廢物。

係24 橫衝直撞跨枱
諗起都覺得好玩

其實馬餾仔你一定有mon個post㗎啦，不如你賠錢，哂個冧就算啦，無謂再推到自己落牆角，連登仔癲起上嚟唔係人咁品

佢咁既人格，遲早都輸晒架啦
早死早超生

樓主報警係為左要學校比地址佢從民事索償

冇人話要幫楊生報non jupas wo

個ive仔係因為hack左人地account/用人account幫人報大學，衰不誠實使用電腦。

做fact check la

冇睇post啦。

樓主報驚，係備案。之後拎張報案紙同校方講，要求提供楊生住址。再透過小額錢債寄信告佢。

唔係報驚，等佢俾驚察拉。

be maturely
凡事留一線 日後好相見
望咩呀 同緊你講呀馬騮

楊生自己做錯事仲玩無賴，又話等法官黎判斷，屌佢，轉個頭又同老師投訴。大佬呀，果幾千蚊當跌左又好，輸左比馬會又好，賠返比人了左件事啦。你賠錢+扮死狗道歉，件事好快會淡忘。一年後又係一條好漢。第日你會睇返幾千蚊其實好少錢架咋

你都傻嘅,佢咁做咪即係即係將自己處於"被迫害者"位置嘅優勢破壞?

其實，講句sorry。之後傾好條數咪算。點解要上fb post人地呃錢又話人港女⋯⋯

唉⋯型唔係咁囉⋯⋯

而家已經唔係賠唔賠錢既問題，而家已經進化到有冇人品既問題

比啲火

但學校可以唔合作,自己查應該仲快

男人老狗.....攪到咁第時點溝女呀，咁無責任心

好坦白講就算唔講賠錢既問題，po人上去fb,其實已經顯得低手

你都on9
仲發緊夢？
緊騮仔係被害者

推上生果報

🐵🐵🐵

個tutor教咩呀？ 下個sem 做sfq各位同學識做啦

樓主咁耐唔上水
係咪俾隻教畜迫供

其實係⋯⋯

唔通為左唔賠幾千蚊，斷手曬6親，連屋都唔返咩⋯⋯

一人一信上hkcc話俾tutor知樓主無爆過人全名
係巴絲人肉搜尋搵到
加上又無爆過佢電話地址
個tutor真係好on9 轉移視線
推到tutor俾地址

Programme Leader

Dr WONG, Annie On-on
黃安安

Senior Lecturer 高級講師

BSW, PhD (H.K.); RSW

Email: ccoowong@hkcc-polyu.edu.hk
Teaching and Scholarly Interests:

Social Sciences

開左4未

賤過狗

唔好再開啦..再開樓主只會更蝕底

轟落去

一切等樓主從輕發落

拎個program leader出黎做咩
要幫樓主就唔好搞呢d la

對面一蚊都唔肯賠，點從輕發落

有冇懶人包 推咁快追唔到發展成點

.....唔明白點解會post上fb....
自己唔係啱曬⋯都夠膽post上fb⋯

同埋投訴tutor先一絕⋯第時啲學生欠人錢，之後又同tutor講，俾人欺凌。

小學到呢⋯⋯

上面有巴打打咗

樓主，你確定佢中文名係楊匡文，唔係楊匡民?

從來冇蝕過
起底既係連登巴打
你咪告囉

驚咩反正依家1蚊都收唔到 情況唔會再差